認真問三星手機

姪女部A7
用左一年多小小，剛過保養
前幾日佢叉完電
一攞起部電話
即時辣親加電到隻手
原來叉電位上面燶哂加漏電
(用原裝叉機加線)

我約左下星期上三星維修
上到去應該點話好
上黎請教下巴打們

最好搵多兩個大隻fd上去，唔打得都睇得

我單拖咋

call報紙啦

***仲賣行哂廣告講安全...得啖笑

我打算上去
若果佢話燒乜燒乜要整幾多錢
我就諗住搵蘋果搞搞佢
漏電咁大件事
你幫我整返我都未必敢俾我姪女再用

約埋記者上去

下星期搞唔掂
上連登搵巴打們推上報